Курсы яндекс облака для девопсов

Деплой инфраструктуры по модели GitOps
https://cloud.yandex.ru/training/deploy

Познакомьтесь с Managed Service for Kubernetes® и научитесь работать с GitLab, Helm, Crossplane и Argo CD.

От себя и впечатления - просто 10\10 :D
